v1.02
corretto l'ordine delle giocate. iniziando da te e proseguendo in senso anti orario ad ogni partita.
v1.03
miglior comprensione dei turni e delle mosse per il giocatore.
v1.03.1 19/08/11
corretto bug stronzissimo nell'assegnazione dei punti.
v1.04   24/09/11
aggiornamento grafico maggiore.